DISPLAY降價潮開始啦

先唔講最近FB密鑼緊鼓咁一大堆計算能力多少既礦機傾銷廣告
中國習主席如何如何收緊虛擬貨幣
BTC、以太等虛擬貨幣插水

最近MON住個市既我
除咗發現到以上跡象之外

JUMBO又再一次先開頭籌
咁啱又畀我發現佢地個倉好似有礦機賣
大致上可以得出結論係目前1050~1070既卡
JUMBO呢間人稱_ _ _ _店既旺深電腦鋪由當初高位插左至少100~200幾$不等
礦難究竟是否在即?
香港又是否一個中國礦場/小市民礦場最後既出貨口 ?

好撚期待啊屌你老母

留明

快撚d降價啦

留名
依家1060 邊張抵買

見到個標題以為mon降價，一入到嚟發覺唔對路原來講緊display card，display你老母

咁應該點講

留明等降價
$1080買gtx1080

display係顯示器，display card係顯示卡，字典都有寫啦，一個二個淨係屌蝗字又唔識屌文盲，出面啲六唔知乜鳩，火唔知乜鳩又唔block咗佢等佢單機

而家上網講野要做晒資料搜集
一個字都唔可以錯

係graphics card

由佢地啦 咁岩食左粒字呢點係我衰左
不過連MON都會猴佢降唔降價...

我諗返起早半年同呢度D A粉開片既I8屈尻做IPHONE8咁ON9

你岩,我錯了

你鍾意啦，反正睇得明就得，但屌你老母我真係以為mon降價先入嚟睇㗎嘛，叫我情何以堪啊？ 求求各位大佬真係唔好display前display後好核突啊

唔係針咩問題
真係食左粒字仔
香港地 連自己友都屌真係

BTW 我真係慣左講DISPLAY卡,禁快左食左字啦呢點真係我衰 大家停啦

display卡都冇誤導問題ok啊，各大fb二手group，肥花呢幾年越嚟越多人砌機，越嚟越多人就咁display，然後就到連登

樓主又係嘅講graphic咪無事囉
抵屌

有堅持係好事黎

中國要完全封殺係冇可能

我盡量搵左D唔係簡體字,唔算係農場(可能)既文章

monitor

係咪新卡就出要清貨呀？

聽聞20XX系列
都係勁過現有幾代

留名

以為陳列品大減價

契弟我又黎轉發一下降價消息

ASUS 雙風扇白色超頻版 1060 降到2699$

同版同樣既T記2999$ JAMBO 2700$

係時候要改走港式英文?

又係你

1080ti跌返原價先會考慮

正喎

契弟今日去3C買D野順手問卡價...
COMDEX 好似無咩貨咁
中央田就見到仲有1050TI;1080
問店員1060 DUAL (同上) 6G 一樣2699$

同埋高登2樓D鋪,契弟我就望到勁多DISPLAY卡既貨,D盒堆滿哂路阻塞通道 你老味早知聽日先去....星期日真係人好多,好撚迫

而家1080貴過MSRP四百蚊，買唔買得過？
我等新旗艦，所以仲有排先出我張新卡

諗緊上唔上Ti,但喺貴咁多個性價比好似唔值.....

400蚊是但啦

有無見到有GTX 1060公版賣?
本身部機想頂多3-4年先換

如果你只係要個效能去到1080 Ti嗰個位, 點解唔等新80
如果你要保持使用最新旗艦, 不如好似我咁算啦

其實都喺,所以等吓先

都唔知新80幾時先出
出左又要等佢過左頭一浸水先
所以我都有D心郁換1080ti

聽聞GDDR6已經進入左量產程序,話要大概3個幾月,咁即喺預計7月會交傾比各大生產商,再預多2-3個月
快嘅中秋前後左右
慢嘅可能年尾

唔覺眼
細鋪就標明價位係個盒到
大鋪要問

我部老爺都就柴都唔想哂幾百蚊換咁D零件繼續頂

用緊廠機,散熱唔夠=要用公版+可能要換火牛.......

1060公版應該係無返過貨

公版通常集中係1070 或以上

想買1050ti
拿拿林降

前日係中央田買左張gigabyte aorus 1060 6gb 三風扇版
$2950
都唔知算買貴左定點

想入1080 點先係合理價位

咁即喺要換埋火牛

你隻牛咩料先

有d非公用電量同公版差唔多

應該喺某雜牌子好似450W左右
用緊8700(Dell XPS)→機箱內散熱差→一定要公版

睇下隻牛既12v輸出

asus turbo版都係渦輪扇

但1060本身都唔太熱 你機箱散熱差成點先

1060 6gb 入貨$1400 only

+1

+2

二手野?

750ti的我表示 早幾個月前想換但睇到個價

正常2千3~5?

起碼
1066 $2000
1070 $3000

我要砌機呀

有無得幫我入多張

Check吓先
得一隻CPU風扇同埋一隻喺機箱尾做抽風,無入風

平過5200?

宜家張645玩GTA5中效FHD得13FPS
張卡98度
喺咪燒得

正呀
有機了
睇下幾時去出返張

會咁平架咩？ 如果未升價2000買到1060 6gb
依加升晒價又買唔落手

未升價都2000，咁人地賺你幾多？
話晚入貨價

19999

一手？係我多多都同你買

失聯都係手快食咗失去聯絡入面兩個字姐

點解會知我連登ID

咁1070 ti呢?
好似抵過1080

1070 3k～3.3k 1080 4.3～4.5k 1070ti兩者中間 呢個係正常價

想入1060 等二千留下

好懷念呢個價

當時見過最平GTX1070 $2999

28xx都有

降都唔買 又無game 新卡又就出

睇嚟都喺等多陣再降啲去出張1060 3GB單風扇版

1060 6g 等回正常價 21xx~23xx中

點解咁多人買 1060 ，唔買 1080既？

casual player 佔大多數

1060性價比高

唔係個個都要144Hz or 全開 or 4k 咁高要求既

睇怕都難,宜家有啲重喺要成3K....

$$$$$$$$$$$$$$$$$

性價比 就好似中階卡點解咁多人有750ti 而唔係1050?

完全買唔落手 無啦啦要俾多千幾

屌。。。我以為自己comment 咗

諗緊1060 6GB 定1070

仲諗 仲有幾個月就出新卡

咁既價買兩年前既架構

三月d 卡貴咁多，一直想等佢跌返啲，先入手

唔通新系列仲廢啲？

1060 6gb
570
580
?

原來Monitor都有降價潮？

580幾抵玩，買580，4GB
勁過1060，而且某啲game仲比得上1070
主要係DX12個分別

因為啲人淨係夠錢買1060
1080太貴了

1070又跌啦

MSI / 微星 GTX1070 ARMOR 8GB GDDR5 OC 雙風扇顯示卡 (DI-N1070A8) HK$ 4550 選取
MSI / 微星 GTX1070 GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1070G8) HK$ 4850 選取
MSI / 微星 GTX1070Ti ARMOR 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TA8) HK$ 4650 選取
MSI / 微星 GTX1070Ti GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TG8) HK$ 4850

普通版好似由4700↓左200
減埋右TL版由5XXX↓至46XX`48XX

ASUS / 華碩 CERBERUS-GTX1070TI-A8G-GAMING GTX1070Ti ADVANCED 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (E107TD8) HK$ 4700 選取
ASUS / 華碩 DUAL GTX1070 DUAL-GTX1070-O8G 8GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1070E8) HK$ 4250 選取
ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1070Ti-A8G-GAMING GTX1070Ti ADVANCED 8GB GDDR5 三風扇顯示卡(E107TA8) HK$ 4950 選取
ASUS / 華碩 TURBO-GTX1070ti-8G GTX1070Ti 8GB GDDR5 顯示卡 ( E107TT8 ) HK$ 4450

ASUS的都跌左1-200
跌丫跌
TI GAMING都跌穿哂5K

係咪準備清貨

睇邪都同中間田都CUT走報價
睇埋虛擬貨幣走勢
一定係阿媽係女人系列
少左人砌!!

重喺諗緊應該等清貨定喺等新卡出
因為反正我點都要買FE版

師兄們，新卡大概幾月份出？

挖礦都係ASIC好

就快

===========

大家好
今日契弟心情靚靚地
一上返中央田個網...
終於俾返個顯示卡價位搜索引擎出黎

唔知收埋一段時間做咩呢?
利申多句:契弟我呢係佢地買AOC茫，１年都無就燒野仲等緊保養搞

咁講返顯示卡狀況啦
1060 又跌
上次契弟單騎衝去問個陣開價2690$ 已經跌緊，仲要係為左連登而冒死上黎賣卡員工所講，卡價一定會升既一段時間之後啦
ASUS, NV, GTX1060 OC DUAL FAN, 6GB GDDR5 $2580

而我又睇下高階一Ｄ既卡竟然！！！
1070 都跌
因為小弟比較留意呢隻
ASUS, NV, GTX1070 Ti CERBERUS, 8GB GDDR5 $4750
咁岩當日小弟就唔見有DISPLAY貨，無問到，但已經平過T記既4850!!

學GPDEAL BRO話既【買機都仲爽過買卡】，呢點真架!!
雖然BC幣最近有返升勢，但大家睇路
近期因為中美貿易戰同中東局勢影響先會有咁既反常現象
至於冒死BROTHER呢？？
我們希望他為他的老闆賺更多
今日講既係咁多

好明顯唔你唔係香港人,
通常講芒或者mon

好多都有價無貨

啱啱壞咗display card宜家用iGPU頂住，無乜點留意行情
宜家買全新咭除咗硬食炒優，會唔會有不良舖頭repack 當新?

炒價*

虛擬貨幣又升翻wo…

咁你要X中田

平過jumbo

仲用緊a卡290
想換機 望一望d價 貴左咁多

1060 6gb依家邊款抵玩

點解display卡會升左

尋日黃金行過見到 垃圾inno

上星期見inno 1080ti 賣6599添

其實如果行單咭無乜嘢，雙卡係熱d咁解

窮鬼如我就買呢個牌子

自己換水冷囉

一張換咗水冷x42加g12

另一張無位換水冷,所以買多咗張垃圾inno ichill x4

依家兩張行到core 2032mhz, mem clock 5900mhz

我覺得唔係真係咁差

不過唔差幾百開飯就買其他牌子啦

煙佬講出嚟都柒

仲有無人記得掘礦前係咩價位？

其實多咗張inno 1080ti twin x2 出嚟

有盒有單有保養，買咗唔夠兩個月，用量極低

有緣人想要的話留個contact 俾我

4800就攞去啦

人地大陸仔唔識咪笑人

師兄你竟然敢拎機出黎影??
仆街 我望多兩眼已經有人跟

偷偷地
可能人多，問野嘅又多，人手唔夠，睇我唔到

上次我去企係D玻璃前面已經幾隻啤實我

諗住6 月砌部新機， budget 一萬
應該會揀 1060 6gb / 1070 8G

諗緊水冷定風冷，前者完全冇知識，加上budget 又有限

中文廢英文又垃圾，仲為自己盒理化，阿Q精神用得幾好

Budget 唔過15k，諗都唔洗諗要用分體水冷。
風冷基本上比水冷平一半有多，但高階嘅多數用一體水，靚啲。
一萬budget嘅話，你預4000到5000放喺顯卡度先叫平衝喎！到時候應該1080都有得你買啦，唔好咁傻入1060

display card :4-5 千
cpu :2-3 千
8gb ram x 2 : ~1500
已經成皮了囉

zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz
上連登講砌機真係徙9氣

1060 =$1980

而家1060 3gb 6gb 要幾多左右
雖然都知降緊價 不過都等左兩三個月了

係到等Nvidia 出埋 GTX 2000 系列先啦

係都等NVIDIA 出埋GTX 2000 系列先啦

要等十幾廿年先去到2000,今期1100系列咋

1萬蚊機嘛
5000 gpu
Cpu+mb 2000就夠
Ram 2x8 1300就有
仲有大把budget for case, SSD etc

1066最低1880
1063最低1480
1070 ,2900
1070ti 3800
1080 4100
年幾前嘅價位
過左年幾，起碼個價再85折

1080 5k
i5 8500 + h310 2k
ram 我想上3000, 好似8gb x 2都 1.5k
ssd 512 的話，好少少嘅都1.5k
case 睇中Antex P8 Atx 5舊水
好似已經over 咗一皮

仲未計火牛，散熱

1070ti今年先出wo

Yes，上年10月尾，1070ti mini ，3700就有，有啲1070ti大卡都係3800到4200左右

唔需要下下玩game 玩到極致quality，非裝備撚
依家部老爺機i5 4430, gpu 就750Ti
嚟緊五月尾搬屋所以想整部新機

唔敢買2手卡，新卡想用到幾年先打殘

二手1070ti可以入

垃圾INNO 1070Ti 4k

睇個標題仲以為係monitor減價,原來係講緊graphics card

報多個喜:

T記

ASUS Cerberus GeForce® GTX 1070 Ti Advanced Edition 8GB GDDR5 $4599
上次價位:4850$

MSI GEFORCE® GTX 1070 TI ARMOR 8GB GDDR5 $4690
上次價位:約50X0$

ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1070 Ti Advanced edition 8GB GDDR5 $4850
上次價位:約53XX$

有無依加1066價 等極jumbo都係2700

T記等好多都係2400到2900呢個range

2700可以買二手1070

支那牌子 不了

唔係sli 先大問錯啲？
單卡就咁用，都伏？

唔係sli 先大問題啲？
單卡就咁用，都伏？

支 那 牌 子

No thanks！

1萬budget，建議買邊款gpu？
1070 / 1070TI / 1080

而家高階仲係炒價 你覺得開心咪買囉 的確最平係佢 順帶一提 zotac同inno都係屬於柏能集團

其實12月1月個陣已經想入手張新嘅display card
真係頂唔順張舊野 (750Ti )

我應該會等到6月頭啦，不過又聽人話6月可能出20xx
好迷惘

新一代80尾據聞勁1080 4x% 公版699usd 我估應該四千尾五千頭咁上下

新出o黎到香港係咪又要等返1-2個月
佢出左2080，舊卡係咪一定會跌價？

假片

最好就
Asus , Zotac, Evga

zotac同inno無分別

Msi點睇?

Lm跌價買比女朋友

入張二手970都係1500

因為我想砌部新腦，希望用到3-5 年。
唔想買二手顯示卡

散熱幾好，但超頻能力麻麻

zotac 散熱同超頻好好多，用料都係數一數二

支那不了

你汁張有保養就得

970 玩唔到3-5 年呀
真心想整張一手，高階少少嘅卡
二手我唔想用一兩年又要換
(budget 1萬）

定你都係推薦買二手？

二手用左一年半載最好 仲有保養又唔駛食炒

DISPLAY卡仲快過CPU淘汰\

留番D錢買粒好U好過

你唔玩4K既1070TI都夠你用

你自己決定要買好平嘅野定因為偏見比多d
cpu就隨便買，宜家基本上主流高階CPU 隨便用5,6年都冇壓力。大部分遊戲同程式只會用到cpu一半性能

睇中咗 8400 /8500
見好多人都玩oc，自己完全唔識
新手自己上網學難唔難？

intel 就唔好oc 啦，散熱,電壓玩死你。
不過超頻本身唔難,cpu好難壞，可以試下學

如果散熱做得好，超少少應該唔會好易壞呀
定超太少，不如唔超，盞搞
又話用返5-6 年冇壓力

AMD 除左超
就真係CP精蟲超哂上腦

香討睇到2600
仲要千幾蚊版....
先4.3GHZ

我真係恭喜佢

Intel超頻要帶K字尾嘅，如果唔係好難搞
就算唔超都用到5,6年

ching 你咁講就錯啦
8600k係可以上4.7ghz 甚至5
8700k 5.3都有
你要講返清楚既係
intel唔難超,唔麻煩,你有心 哂少少$夠 甚至唔洗額外俾,因為俾出黎係追求更高層次享受
係你講k版先超得係事實
但amd 麻煩更加係事實
一般玩家有無超既需要? wfc, 最重要係硬件撞,bios炒,呢d選擇性失明我都唔計落你頭頂

我剩係講價錢
我就睇t記既
基於台仔(之前我睇巴哈見到個加波自己寫文)呢期a粉都屌非x版cpu根本垃圾
已經唔係k唔k問題,係連amd都有分x唔x版既問題
非x版2600賣 1580
2600x 1850$
當你為左要個cp值用b350最低階最麻煩既板
ASUS PRIME B350M-K M.ATX $640 都叫最平
超出黎都係4.1~4.3ghz
搵ghz同階對比係 8500
人地intel唔洗超去盡4.1
你1600既升級版仲要吹到跑分幾勁幾勁,2600多幾多%,最後出黎個位數增值
8500人地1550$ 最底玩既b360垃圾版都係690$

查實你執著係oc呢點去谷amd
就知師兄根本真係唔係點清楚超頻呢回事
amd係輸單春廢之餘
仲要傷著d hardware去令d性能提高個少少
真係除左班a粉口中既錫u
你又知唔知oc個陣散熱又要谷到幾行?
剩係塔散都要俾幾多百
最慘係今時今日連cp值都輸
仲叫人amd

我真係見住班連登仔講過
1年換1機有乜所謂

降味

諗住一係買8500 一係就8600K
新手易唔易學，利申 砌機都唔多掂

8500 短線家用夠
8600k就真係學班a粉講 買將來

題外話,我見法奧有上液金服務都係+200$

剩係塔散都要俾幾多百

講到8600k 8700k超頻唔駛上塔咁
原裝風扇都無把

8600k上5 8700k上5.3 開個靚蓋加D15 都八舊水 點樣甚至唔駛額外俾 少超買個212都要錢啦？

買Ryzen cpu好過

咁不如Ryzen 2600算
慳左2000蚊放落gpu度，打機又勁啲，多開工仲勁？

k版會有扇

成本同ching你吹下:
8600k 2030$
z370 850$
Cooler Master Master liquid Lite 120 CPU Cooler$418

同級amd既係
2700x
x470
????
當你唔用水冷 用返212都要318
唔好講咩amd既原廠rgb扇啦
我會諗起班癲佬台仔講既笑話 80度叫正常 100度先叫問題

成本問題上,你要上到最靚 咁你要up到最勁成本去做你想要既野,wei大佬,你要追求靚野想享受咁緊係要付出啦 仲有8700k行5好多po都測過只係要上水冷

講埋intel開蓋 5.3要點,咁你amd係咪要柝哂佢先做到?又或者咁問:係咪你肯課水,開哂蓋粒ryzen就可以5.3到?講清楚好d, ryzen係焊死,一開你就88amd係救唔起係既阿斗,連台仔都剩返一d起勢作故仔水人砌,難聽講根本係業界入d貨多到清唔到

或者現實d講,amd 你有$都追唔到intel,何況個事實係amd根本連個cp值都輸緊俾無k版既intel cpu,同埋ching你真係要分清楚我講既野,我上面個篇係針對緊xxd佢講,intel好難超,但對比amd邊個難超同麻煩d?

我真心好奇上面條傻仔點解可以覺得AMD會輸CP值
Intel輸人幾條街喎？🤣

q我回啦
唔敢正面講

我淨係知到唔大超可以用翻原裝風扇 佢啲口吻似足上年zen1啱出班煙鏟 又有少少hkepc風格 不願面對而死雞撐飯蓋

笑撚死我 無得開蓋係壞事

所以你個腦真係有硬傷🤣🤣🤣🤣
8600k 2200
Z370 880
加個有用啲嘅cooler 500
俾200蚊叫人開盖
3800最基本

Ryzen 1600 1400
B350 560
完全唔洗cpu cooler
Total 2000有找

8600k ，6C6T
1600 6C 12 T
打機性能差幾%，最盡俾足10%你
我慳返2000蚊，1070ti都升到上去1080ti
或者你用1066，我用1070ti
最後打機FPS多你30%都無難度

多工處理又勁你幾條街，你點算？識計數？

我就真係唔會好似a粉咁話人啦
不過我就真係同你慢慢針
所謂既cp?

我就見慣咪成日吹係錫u
fine,呢點係贏啊
然後 80度長期超頻嗎
超完仲要4ghz大關勉勉強強過到
單春 仲要輸膠水

回下帶先
我希望你唔會推人用2200g 2400g b350 啦
g系列都係apu 膠水u黎
cp值係咪 得返粒高階apu ?

入返正題計下所謂既神u啦
2600 1580$ vs 8400 1390$ 嫌8400太cheap 俾粒8500你都係1550$
x370 最平1100$ vs b360 中階都係850$

cp值
我唔係i fan 我都笑你debug爽唔爽啦

你up乜

我ryzen 1600@3.9Ghz
原裝風扇
打機50到60度
run cpu stress test 最高78度
洗鬼加錢再買cooler?

Intel 8600k用成千蚊嘅靚水冷
Cpu stress test 都有七字頭

你真係乜都唔識都亂up，笑撚死人
Ryzen 1600@3.8Ghz all core vs 8400 single core 4.1Ghz 基礎頻3.0Ghz
淨係計cpu效能就贏你幾條街，intel fan boy收收皮先
Intel stock cooler = 80+ 度打機
Ryzen stock cooler = 50 +度打機
你想點呢？

ryzen 1700 原裝風扇 1.35v 3.8 打r6長期五字尾六字頭
想知洗唔洗換塔扇

我部機真係未試過80度 點算好

ching 我鐘意你既數字分析
呢d先係討論 不過真係唔好學足a粉咁罵人啦 我唔係討厭,係覺得你已經輸左

同階你唔比...你搵個舊世代前一代1600黎玩....
呢點我真係唔識點駁你,我唯一駁都真係用返7500
但ching,你要記得2600 係1600既提升版
+既百份比我有印象好似4~7%都唔知有無
其實你可以搵返
8400比較我會信服d,同埋b350真係好低質既版黎,370真係最基本,呢個好認真咁講

最起嘛你用例子都用
1600 1400 vs 8400 1390
b350 vs b360
你直接用誇張比較...
咁樣同拎隻4核既7500出黎講有咩分別呢...

去到6c12t同6c6t
我buy你後面顯示卡個句 慳返$入卡到

你要換intel cpu先上到80度！

Ryzen 1600已經贏左8400 or 8500
又何必同7500比？7500連同1600比嘅資格都無
8400同8500，用stock cooler 打機都可以上到80度以上。8700用stock cooler可以成功上95度添
個cooler同個散熱絕對值幾百蚊

其次，b350上3.95Ghz都無難度嫁 B320先叫低階

你露底啦...single core
8400最多都係4 基頻仲要2.8 出個時不知幾多人罵

同埋我唔知你同另一個圍毆緊既大佬係咪活係平衡世界
大把資料show哂出黎 砌完既amd任何一隻都係熱過intel
如果我見既野係流料而且有人可以證明到個d買返黎既玩家
佢係改圖而且吹水等人去做a黑既,fine,我認錯

但 我唔會屈人
同埋 講野唔好咁粗

1080ti 重係 8k

Ryzen 2600可以上到4.3Ghz
Ryzen 2600X or 2700X可以去到4.8Ghz
單核性能仲係輸8700k幾%
但8700K 6C12T
Ryzen 8C16T
多核可以贏20%
加上8700k要嘅cooler 同開盖又煩又貴

我睇好多坊間測試1600輸7500少少wo....
係要體質好少少先穩上4.0 叫做勉強扯平返

我覺得要比,你真係1600/2600 最多硬憾8400/8500
拿,如果講到8400 8500 連1600都贏到既
老老豆豆 intel係連超都唔洗超wo
可能我地既意識同資訊兩回事黎

至於b350
我唯一讚既,真係剩返腳位
不穩就....

咁你絕對睇錯嘢，都係第一次聽到有人話amd散熱差過intel。好可怕而且完全無可能嘅流料你去邊度睇嫁？

巴哈
個邊一直都係i a大戰區黎
我真係未見過2600上到4.8咁癲

如果有你share黎
要原文
我仲會有d信心介紹俾fd用

人地1600 12T，8500得6T
多成倍，但你死要只睇single core performance 都吹你唔漲。淨睇打機，係 intel 8400打機FPS會高1600，甚至2600幾%，但人地高近80%嘅多核能力你就當睇唔到？

降價未呀 想換走張7850 打pubg係咁過熱

要睇都睇啲權威啲嘅評測好唔好？
上youtube搵起碼過100K嘅片睇下ryzen cpu review

不過我講嘅係2600上4.3Ghz
2600X同2700X上4.5就無乜難度
等多排睇review

如果講thread 一直俾人講 無用wo
有人仲勁嬲咁每次開大作要關哂d 多餘既thread先可以順暢玩
呢加我就唔知情況啦
但1600我印象就係咁衰

1.76v

上咁高係有代價的
上4.6就好似見過1.45V
都可以用

多thread喺處理其他嘢嘅時候，勁好多
無可能關多餘thread先打機
最多會低溫啲

1.45

算啦
我上次推1600
已經無左個fd
我唔敢推了

1600賣到癲左，外國過百萬人睇嘅 computer tech youtubers 都好多人極力推薦AMD，你可以去睇下

後面d patch有update返咁我就唔清楚
呢個問題我記得好睇game

......
你做過啲乜
我朋友買8700k都可以用得1星期就燒左
修成個月都拎唔返打機，勁無奈
而且佢上4.8Ghz only

唔識超
佢已經已讀不回我一年有多
我都係佢咁先開始討厭amd
莫講以前amd有幾唔掂

至於8700k燒機出個排已經略有耳聞
我就唔會咁癲啦
渣自己春袋同d玩家癲
我認我窮

真正嘅朋友係唔會咁嘅

問下咁多位巴打
8700非k版要唔要買cpu cooler
唔超係咪係用B板就夠
打算配1060/上1070Ti

講私生活?
佢係我網友黎
叫識左幾年,就兩位數咁
突然就斷6親 ,可能我係好重視咁岩識到既每一個人

btw 我見過咁多位人士同我戰一輪,我感覺到ching好冷靜好刻制同真係想溝通交流下,呢點我真係好欣賞你

b版最穩陣

咁仲要唔要加裝散熱

可以唔要，但打機可能上到70度

連登都真係少人可以嘈完一輪仲傾到計，絕大多數連登仔嘈輸左就人身攻擊，偷換概念 去扮晒嘢寸你

for問個位bro
散熱黎講 我就搵到呢個建議
非k版唔洗咁特別需要勁抽散熱

會搵返後生個陣細路仔嗌交既feel

慳返畢錢唔洗加散熱
另外一點好疑惑就係ram有冇必要為上3000而用z板
畢竟AMD就話高頻ram好啲
咁intel對ram有冇咁大要求

行雙通道就好，高頻幾乎無乜分別

1600用家
搭asrock ab350 pro4，長用3.9ghz
好多人話用呢塊板好易中伏，不過我用咗半年有多都無事，呢家嘢真係撞手神

amd對我嚟講印象中唔差，中價機都幾抵玩嘅，尤其8代未有平板之前。不過有b板就吸引力無咁大，基本上好多人砌機打機為主，intel打機呢邊performance真係好amd太多，amd多春係好，不過事實上係咪用到咁多core真係視乎用家需求

但玩到高階機例如over 10k筆值仲砌2700x真係不了，一嚟定價問題，又要搭張靚嘅x470，倒不如8700k玩到5.0都仲得

睇得耐咗呢到post發覺真係唔可以講太多amd負面嘢，好彩我自己都唔係黑amd，有嗰句講嗰句。兩邊有競爭必定好事，作為消費者得益 ，intel牙膏都擠大粒啲

咁又偷返啲錢唔洗上咁高
用黎到時覺得熱先上散熱又得
唔該哂兩位

爬完兩頁po，愈睇個腦愈多問號

簡單啲問句，一萬budget 砌部新機，
平時打下機（gta ow pubg fornite fc5 等）
gpu 應該買1070/1070ti

cpu 推薦coffeelake 定ryzen
唔識oc, 假設我唔超唔水冷

ching sickball 講哂我想講既野

唔識超
講真唔好博
風冷查實兩邊都ok
但愈高階u愈需要更好既散熱系統

intel係真係衰熱同縮骨
但用起上黎比較親民
至於ryzen 某d地方上係真係平d
但配件又要需要做比較多功課 做錯又或者手神唔好
手尾就長到你好頭痕

咁我新手嚟講，都係揀親民啲intel 啦
而家舊腦用緊i3 4350，用咗幾年冇壞，幾滿意

1066 一手$2000 先係正價，仲未降到..

u查實好難壞
反而板同其他野易壞

intel最常比人罵都係腳位問題
仲有年年出既野效能+幾%
不過我唯一覺得好既始終係換腳位會無咁大機會拎到返修/劣質貨
至於返修貨呢個傳言,聽下好,我怕又比人圍

至於ryzen 講就查實腳位優勢
查實b版 附帶既野相對少
x370就接近完美,我當初都差d仆左落去 1萬砌1700x
結果就同個fd 左聯就無落單

我爬過下悠二巴打啲砌機list
9000 10000 等
佢都有寫低both ryzen 同intel
真係唔識揀
早排得z370 版，勁貴，比較想砌ryzen
不過而家有H/B 版揀，平民啲，又想shift 返去intel

你buget預咁多?
上8700啦
老實講前排好多人都唱衰intel 8代
包括我
但呢家我猶疑緊5000砌住獨顯機,用8500都夠頂住先

八系敗筆只是阻熱膏 k板唔送風扇已經講都曬氣

budget 10k 呀，本身諗好條list,睇下6月新入伙咩價位再砌。
巴打評下？

佢肯賣鍚
講真intel何止獨霸市場,根本財大氣粗
而且廠扇....算啦,送俾我 我都係會買過隻

amd廠扇壓得住2700x 自帶信仰
當然夏天超盡長行就要換 intel嗰隻 是但一百幾十蚊垃圾扇都好過佢
7700k已經要玩開蓋 8700k膠水多兩春
我並唔係amd打手 只不過 打機差10零fps 要我掉多成千 我不如掉落顯示卡度 又唔係渣住兩皮budget砌 當然要cp高 intel無咁市儈 我都會揀佢既

查實都係
hdd用咩牌...wd hgst啦
底板...我會推asus msi 技姦你心臟ok都可以試下
ssd 就 nvme > m.2 > mlc/tlc 提埋你ryzen 最近有撞ssd bug 唔知修復好未
不超頻 ram請2666,用z版跟返底板官網最大支援,睇你需要上到幾多,超頻就ryzen同intel都盡量2933以上,提多句,ryzen好多撞ram歷史,都係個句唔知修復好哂未

火牛 睇ching好似要1070左近,我會推evga/corsair 650w 金牛 80plus ,有多 我會上多100w,尤其搵d保養期7年10年個d用

case 我會推2扇 同atx 散熱好d
散熱扇就睇你需求加或唔加,有加一定好過你原廠扇

希望幫到bro你,你照po出黎啦

我仲諗緊落唔落單
如果9代既傳聞係真
佢突然發爛渣降完頻再轉返錫u真係會想跳樓

未加散熱同GPU，主要係未諗好，有冇推廌，gpu就....我6月頭中先砌
所以到時睇定d 個價先

應該不會10nm 繼續14nm+++ 膠水多一年 intel 10nm主戰場係zen2 7nm 又或者10nm阻熱膏版

8春 14nm+++應該無乜可能 一係就焊 阻熱膏相信開蓋上240排先勉強壓得住

intel唔會咁快擠曬條牙膏同amd搏命

Psu 650 好d 睇你1060 定1070,遲d 11x0 系新卡 可以再諗

你塊版唔係z 版 ram 要落返2666 ,中田有1350 兩條

Case 我會推corsair spec03 write 3隻led 扇，不過你要睇返你要既vga 夠唔夠位塞

你條list同我有諗法d似

9700k 傳錫u 我都想洗多少少直接換呢隻。。。不過問完係99系。。。。

Intel 同amd 都係各自各精彩，勁屎忽

全部display卡都係大陸生產啦，不論是EVGA、MSI、ASUS、Zotac、Gigabyte等台、美品牌都一樣

Ram買貴左
火牛450都夠推1066
550可以夠1080ti添
不過差唔夠100蚊就上埋V650
用耐左老化左都夠用
Case 睇個人preference
要樣定要難熱定要平
SSD我就推薦ADATA XPG SX8200 or intel 760p
好撚反應韓狗三星
RAM SSD GPU加價全部係佢玩嘅花樣

B360M 係咪最高支援2666 ram
我應該加錢轉z370 + 3000 ram
定downgrade to 2666 ram

上一代amd就抵玩
根本今代ryzen +和vega都唔抵買
又貴又燒功耗
變左好似7代intel咁
要買靚老母版，又要買過隻牛
好彩intel出唔到10mm工藝

期待雙方7mm工藝大戰

2666唔會失禮
BUGET夠當然上得到3000就上

D台仔咪屌AMD根本夾埋INTEL ....
『賺完個勢頭 之後理得你』

商家佬D野真係呃我地D消費者十年8年 慢慢玩

10k budget 有限
例如gpu 揀1070/1070ti
2666 同3000 (2x 8gb)有幾大分別？

其實事實係連intel都搞唔掂10mm 工藝
amd都只可出偽12mm 工藝
搞到現家intel高不成，低不就
直接放棄10mm，出7mm好過
反正佢現家淨係量產到10mm低階版cpu
太遲出7mm到時就會被amd拎左個市場

身為用家，只希望佢地打生打死令我們受惠
而唔係一家獨大

想問下想用GTX1060砌條LIST 係咪一定要6000以上 上網爬過下文 見大家砌既價錢都AT LEAST 7000UP
想問下如果FOR普通打機 開中高效(eg pubg,farcry, etc) 唔求極致唔超頻 但求未來兩三年既GAME都可以玩到
6000係咪有啲痴心妄想

都係幾%到10幾%fps差距
大部份食gpu
下代gtx要出 先係現今gpu跌價原凶

現今6k 你要砌齊哂野都只可能係用到1050ti
要怪都要怪ram炒高哂,gpu又炒高埋

最慘係推你砌ryzen 又必須要插gpu無得等
選擇自由度限死哂

成日聽六月會出，有冇sources，定都係大家估估下

都諗緊出唔出GTX 1066
唔記得MSRP幾多,但見美國NVIDIA官網賣299美金,即喺大概HKD 2350到
咁喺咪即喺只要揾到張1066唔過2500到都叫OK

同埋見好似1066同埋1080最抵玩?
以上基於食炒價嘅前提下

其實喺因為GDDR6喺大概3月尾個陣話會開始量產,大概需要3個月多啲,再預埋佢地交貨比各大生產商,從而得出喺6-7月到應該會公佈咁解.
以上其實有啲都喺坊間根據已有資料作分析,NVIDIA到宜家為止其實都無講過啲咩.....

多謝巴打既意見 定係我應該買張1050TI頂住先再有BUDGET先升上去 同埋以而家情況而言 係咪等埋六七月 新一代GPU出埋先再砌會理想啲

D人都係估計6月1100系列會面世
因為GDDR6 RAM

但面世未等於有貨
我諗都要7-8月先會入到手

成2個月 唯有睇住av等啦

我都等緊1160/1170
但張960好似邊快虧

以香港既狀況黎講...我覺得都會幾似台灣咁,一出貨個陣會炒高少少
不過諗起每張都會多咁D性能 頭啖湯貴少少...值啦

清真係好急用就1050TI算啦

但出張1050用幾個月就換
好無謂
出張2手啦

挖返少少ethereum填數囉

得就得，但其他零件要平到盡，之後好快可能會遇到瓶頸。
上到7000多d，成件事好好多

其實好尷尬
依家display card個價位你上一手1060 6g 又好似買舊野咁
你上1070甚至Ti個價又同1060差太遠
仲未計換啲配件要配得上1070
新卡就快發布係咁上下

多謝咁多位巴既意見 咁我可能都係等埋新卡先睇下1060個價會唔會跌 同埋如果我用住悠二既呢條LIST 之後想換1060 6G咁可唔可行?因為屋企部DESKTOP跪低左半年 想早啲買新
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

u有$盡量上x版 我唔敢講1600版夠唔夠 但實測zen+要x先比較好
板一定要換asus 技姦好多人都有超唔上去既問題
ram就....你盡量搵第隻,intel ram黎,唔係唔得,同其他版友推既 kelvv gskill 個d都係可以用 不過都係同呢隻adata一樣會抽籤問題,一撞你就要去搵代理換或者買過條

psu就單扇,你可以考慮下雙扇,睇落都型d

如果板個方面我唔超頻呢 單純普通咁用 因為自己無咩呢方面知識唔太敢試
ANYWAY多謝巴打答我咁多問題

一樣

查實技姦我唔係想唱9佢
但係連INTEL底板都好易出事
我有FD用塊技姦版唔超頻都1年就炒

講返你RYZEN
見過POWERXXX BRO用過都咁狂屌技姦....

點睇MSI板？好似都多人屌

好過技姦
RAM 過到3200大關
推佢用ASUS好過 更新快 效能好

我自己都用Asus，
但高階板MSI 1200到1500
Asus 1600-1900
價錢差好多

佢壓BUGET 都係用得350
再推佢上X370咪好似叫佢唔好砌

一個月了

人地台灣既GLAXY 1066已經賣緊21XX HKD
香港仲係25XX樓上

屌你老母便宜在公海

=======================正經===================
睇留言，台灣好似講緊6月到7月左右就有新卡
好撚羨慕台狗啊....

Display 應該淨係解顯示

顯示器叫monitor

DISPLAY係陳列品呀顯示器呀字典都有寫

你啱

不過display應該多數用於解陳列品?

頭先先走左轉黃金 2600-2850

都就黎出1180啦
屌佢老母D 1080仲賣緊炒價

台狗炒卡果陣仲貴少少而且大把貨,當一平個價同香港比,真係天堂與地獄.
我諗價錢應該係 日本=台灣<香港<大陸

display有動詞有名詞，動詞係顯示，名詞係顯示器，鬼佬用開display講一啲集成度高嘅產品例如手機嘅display唔會講monitor，又或者用於講顯示器顯示部分嘅名詞。獨立顯示器係一個個體，例如gaming monitor，professional monitor呢啲名詞先會出現monitor，但當形容緊呢個monitor係咩spec嘅時候會用返”its got a 乜乜柒柒type/spec display”，因為係講緊顯示功能嘅組件而非monitor物體整體。

可能係平時香港人對於所有同顯示有關嘅嘢都一律用mon去形容所以先習以為常，不過都係好開心個po咁耐都有人有呢啲對於咁正常常識嘅求知慾，驅除mk文盲靠晒你哋

請你睇多次字典入面display有幾多個意思

訓左無睇 跌左幾蚊？

個陣4999買左張1070ti

一字多義就係呢個問題

人地跌

香港永遠食炒價

廠牌機都食炒價

當年1070ti 原價4000蚊我無珍惜

依家都買到

國際保，連運費4099

重有呢款

港紙3909，但好似無保養

係膠爸
問下膠爸意見~~隔離HP PO見到美國減價
想執隻 HP廠機
8700 + 16GB RAM (不明MHZ) + 1080TI + 銀牌750W
美國個邊收埋稅未計運費大約要1萬3千3百幾
夾硬忍手就可以8GB RAM + 1080TI +銅牌500W
1萬1千幾HKD 到手再換金牌PSU 自己加3000MHZ RAM

GO唔GO好

契弟我仲忍緊手 當然仲可以忍落去,望求真富豪拯救契弟荷包

廠機俾你d料好可能係 blower version

相同道理apply其他用件上

咁大部機運費唔平

不如你另外開post 詳談吧

咁我再忍下
因為去邪都篤左下LIST,已經叫比較平...整返同LIST都要成1萬5千

咁大部機運費要唔要收你一千？

D料係乜又無得揀

其實貴在張1080 ti

不如你去amazon 買張1080ti 算

連運費6500

下一代1180已經同1080ti同級
呢個鐘數應該等下

已買ASUS 1060 OC

初出的時候你用6500 蚊我估公版都買唔到

唔錯啵

但去到呢刻等1170算

唔該膠爸你先

屌

希望1170 5千蚊買到

Rog strix 1170 oc 肯定突破天際

你地笑咩

咁咪一步登天1180

入廁所渣一渣春袋再忍

出1180咪要換埋cpu
義海收U

ching幾錢入手？

其實呢排gpu平返

我都想入多張evga 一體水1080ti

但就出1180仲花幾千蚊換好似好戇星

膠爸,你岩岩推個張香港賣緊8200

出3700x睇下d板加左乜功能先算
但1180就未必買
等1180ti

Amazon 好多嘢都平好多

最好買有國際保用的牌子

Gpu搵evga

Notebook搵asus

好過俾人劏死

怕唔怕礦卡咁

Sold by amazon我覺得ok

Ebay我就唔敢了

K 忍埋8800+Z390 / 9700K +Z390出住先

忍忍忍就乜撚嘢都唔駛買

有買貴無買錯

追cpu追gpu再追mon ssd

一般人唔駛

但玩開max graphic settings 果班一般有強逼症

唔追唔得

普通人
出1170 1080p 144mon 再換個耳機就得鳥

膠爸只會睇唔起窮人

1170上2k啦

無睇唔起

一年換三次cpu

買五張display card

買兩次ram，兩個機箱，兩隻火牛，兩個風冷兩個一體水

其實唔係強逼症就應該係購物狂，病嚟的

同我屋企人好似...不過佢女士黎

BTW
膠爸屋企究竟要唔要養狗

2600x 1170 點行2k144

行到都無$買

膠爸會唔會買asus gpu

到時換新放件

Asus 二手應該大把人

下次可能買evga 水冷gpu

Not a big fan of Asus nor gigabyte

咩U

我都只係老闆隻狗

SAME

2600
個價唔算平咗
其實想要msi多d
中二龍好型

有冇msi fans

MSI 好大張好高身

大家都係1080

你留意吓佢個sli 手指位 同隔離pcie 塊版的高度

夠推呀

1060 都係高人一截

識玩 EVGA

尤其而家要買卡實係 amazon 買

個價同行貨差咁遠

反正 EVGA RMA 去台灣搞掂

價錢都唔係唯一考慮

屌那星好多型號香港腦場都無

Mon又係

High end 少少就連訂都無得訂，麻鬼煩

想伏9me
Rainbow6 啵

Evga 只可以係Amazon買？

1170

夠推認真wor

1170定1180

問吓大家

如果我打依家d大作4k max 60fps，一般好少兩張1080ti都full load

咁我主咭水冷就唔過60度，副咭就一般75度左右， 兩張都run 到1975mhz 咁上下

但如果好extreme的情況，例如benchmarking stress test或者係crysis 1 unlock framerate, 副咭長時間full load就會燒到84度，咁就會出現thermal throttle, 兩張咭有可能行1823mhz 左右

問題係我好唔好換副咭做evga hybrid?

8300左右，扣除張ichill放返5000，net cost就要8300

就出1180好似好戇居

1170啦
等於1080點會唔夠推

膠爸你之前入兩張 1080 ti 係咪揀最貴運費 priority shipping?

我今個月8號入咗隻EVGA牛揀最平shipping. 14日有多仲未收到

聯絡完客服話重寄用最快寄過嚟仲退埋運費

呢點amazon做得幾好 至少有保障 $628入到隻750 G3幾正

好彩唔係急用

爸爸又想買野
義海定先
老老豆豆等1180好過

我最後無等amazon

喺香港買咗兩張inno3d non ichill

結果一張要上g12+x42, 另一張換咗inno3d ichill x4

年底I7 8700+gtx 1180 + 2k 144hz ips 埋單應該唔見兩皮

我都覺得依家1080ti難放

我更怕我換完無耐直頭換兩張1180

明明夠用，但總係唔安心full load會throttle

竟然係咁. 無追晒PO以為你兩張EVGA 1080TI

網上睇過流傳話買大金額就算揀最cheap shipping 佢都寄DHL

呢個未firm

平砌唔駛吧？

唔會掛
我仲諗等到1180ti先放同換

我本身兩張1080

Order咗幾次amazon 1080ti,佢未寄出我又後悔覺得太晒錢

如是者三四次，有次行開298見7299一張inno3d

一時衝動就出事

我機箱太多嘢阻咗通風啫

其實我覺得移開下面隻ssd會有助散熱

但無耐條線由火牛果度伸出嚟條線好短

係咪一定要拆走火牛先移到條sata cable ?

Ips 144hz mon 要6k
部主機冇13k都走唔甩

唔再投資喺呢代

直接等到 intel 10nm+. 一嘢再砌過部新嘅

1180應該滿足唔到你 直接上兩張1180 ti

無謂身痕久唔久又換件

不過講就咁講. 呢到應該有好多人想收你二手平件

我咁講應該好多人想打鳩我

同埋你都無咩可能會隔咁長時間唔買嘢

My dog eyes .jpg

我今日check返我對上一件嘢係十九日前買的4k hdr mon

同埋我放d嘢都唔係人人要

4k 24吋仲未放，張1080 ti Inno都係朋友接

爸爸，我缺父愛，關照下契弟

原本想收爸爸張1080ti
但玩既驚都唔支援

最多1~2度唔太大改變

唔等1180ti 到時又⋯

7643

水冷喎師傅

76xx好平

忍手中

其實MSI GTX 1060 6Gb 有無gaming version 有咩分別？我見價錢差3舊水到

認契弟都有

你望下佢個spec

唉 張display card壞左
被迫宜家換
入左galaxy 1060 6gb

galaxy

上一張mis
再上一張 inno

燒下香拜下神

講lee d
有fd 用asus 都會2個月壞
睇彩數

岩岩開唔到機

發現係張顯卡郁唔到

想果過張廢廢地既顯卡 有沒邊隻推薦

等陣出去買

補充： 只打lol,睇av
筆直1k內

巴打們推邊張asus 1080ti?

除咗個張poseidon太貴唔得其他都可以
thanks

8月

終於1180

有冇巴打可以預測下，7月出1180果陣，1066會跌幾多錢？定係會9月左右到非公版出先會跌價？

唔好意思先，契弟今日得少少閒望緊Ｚ３７０，咁岩望到Ｔ記又降價……
因為目前等緊11X0版就求9其LINK D垃圾出黎

1070

粗略估計降價 至少201$
1070TI

粗略估計降左至少150$

1070TI
-200$

冒死員工:「顯示卡一定漲」!!

開始清貨 係香港仲要炒價 明明有大貨

鬥耐性，兩三個月都唔等得？

蝗語冇人屌？香港人就講減價嘅
講講下成個post都跟晒講蝗語

3500有1070ti不是夢？

你o岩
多謝你提醒

出1170啦

你個名

請問1060買邊張好？減到幾多先叫正常價而非炒價？

500

最黎買左msi gt1030 $700
周圍都沒貨，行左5間先搵到

MSI
代理減緊價

去深水步黃金地下賣mon好大間個間
成日有特價野，上次見25** 1060 6gb

新高登地下果層有asus rog strix 1060 o6g $2400 水貨心

其實買水貨怕唔怕？

我用緊行貨1070 ti 水貨唔知
都係前幾日搵750 ti 見到

仆街,契弟岩岩上JUMBO幫登友執LIST...驚見1070跌穿4000大關

目標價3500

仲要係靚牌

宜家1080 二手大約咩位？

跟機問1060 6g

2500-3000左右，睇你要邊款，3大廠最平技奸wfindforce

仲未落返msrp?

目標係MSRP * 0.8

森林 1070 ti $4000 仲有找

邊度森林

亞瑪遜

如果想買張1500蚊左右或樓下既display card
大家有無咩推薦？

細佬睇中左MSI 1050ti gaming
想問下有gaming同無gaming有咩分別？
主要玩Poe diablo3 lol
畫質唔係大問題 最緊要fps夠60

Power 550w
底版唔知 但係對上果張卡係Rx580